[I/A] 巨龍國度 Brave Conquest

【自由城建、領地經營】
城鎮內各式各樣建築物隨你升級與建造，玩家可以自由擺放並努力滿足居民所提出的政務需求。內政訂單、海港貿易、開墾農田、建設工廠，隨心打造專屬國度，展現你獨特的領主風範！

【奇景探索、開疆辟土】
遊戲搭配 3D 影像畫面呈現出細緻大世界，從平原、雪山、港灣、古墓等，再到神秘的埋骨之地，尋找各種失落奇觀，展開獨一無二的奇幻冒險旅程！

【攻城略地、實時激戰】
實時兵團戰鬥玩法，戰略方針決定成敗！自由佈置軍團，各獨特兵種配搭不同的英雄技能與法術施放。傳說中的冰、火、毒、狂暴、光盾、治療等各式古老法術，重現於戰場上，使實時兵團戰鬥更加緊張刺激！

【英雄培養、兵團搭配】
號召數十位各具特色的英雄，組成獨一無二的軍團陣容盡在您麾下。他們將在探索的旅程中與你相遇，籠絡他們加入你的陣營！多達 60 樣兵種與各善惡英雄組成獨特的兵團，強化你的國力，成為巨龍國度的締造者。

【聯盟創建、強強連手】
遊戲內資源不夠？聯盟魔法池為你提供龐大的資源。兵力不足？集合盟友一起並肩作戰，有福同享，有難同當，一同邁向王座之路。

iOS下載連結：
Android下載連結：

新開Game

有得控兵 升城

唔駛首抽

畫風都幾得意

未知洗唔洗重課

盡量整合俾現場手足

-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-山東街，彌敦道，朗豪坊都全部防暴，意味著三邊圍攻
-波鞋街有狗車full gear 兜入去
-地鐵站一定有狗，自己小心(好似閂曬) CONFIRM唔到SORRY
-朗豪坊正門，後門已鎖，旁邊側門未鎖
-麥花臣球場出面幾架警車
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

香港人 加油

開左個盟，歡迎大家加入。
中課金玩家

推

我見有個叫LIHKG

歡迎加入

慢慢發展緊，歡迎加入。

有無隻game評價同多唔多人玩？

琴晚開始玩 隻game畫風唔錯 幾多野玩
主要都係經營自己個國家 同埋升級英雄/兵種去攻打人/怪
暫時玩落ok 唔知多唔多人玩 不過討論既人好似好少